慎入! 整潔泰國妹租屋9年…從不打掃！浴室淪陷黑爆 清潔工遇上「從業巔峰」傻眼

住了9年，卻幾乎從未打掃的房子到底會變成什麼樣？一名泰國房東在臉書PO文，表示9年前將房子租給了一名打扮整齊的女子，待退租後他前往房間內查看，赫然發現房客多年來幾乎從未打掃過屋內，原本雪白的浴室還積了層厚厚的黑垢，散發出詭異惡臭，連專業的清潔工到場都被這奇異的味道嚇了一大跳。

「骯髒的房間，與她乾淨的外表形成巨大反差！」房東在臉書上抱怨，該名女子外表相當整潔，因此當時很放心地將房子租給了她，原以為她會好好照顧、整理房間，怎料9年後女子退租，房內卻幾乎從未打掃過。

攤開照片，貼了雪白磁磚、地磚的浴室成了重災區，地面與牆壁都積了層厚到不行的黑垢，就連馬桶、洗手台也無一倖免；此外，陽台、櫃子、房間地面也滿是汙垢與灰塵，整間房間還飄散出濃烈的詭譎惡臭，需要5個清潔工一同作業才有辦法整理乾淨。

擁有多年工作經驗、專業的清潔工受雇前往屋內打掃時，一開門就被噁心的異味嚇了一大跳，待巡視過環境後，無奈地坦言，「這些汙垢相當頑強，最難打掃的還是浴廁，我從業多年來，從來沒有遇過比這更髒的屋子！」極具視覺衝擊的畫面在微博上曝光後，網友也紛紛看傻了眼，直呼「這確定是人住過的房子嗎？看起來像9年沒人住的地方」、「這房子廁所是死過人嗎？居然這樣髒」、「人才阿！整個房間搞得像命案現場一樣！」

整潔泰妹圖呢

點做到

點帶仔返屋企

呢啲就高清圖

之前睇電視話香港公屋有D養蟑螂,堆垃圾果D都唔差
成日好佩服呢D人自己點會頂得順住係入面

好老實呢間未算好污糟

張床扑野扑到彎埋

係個廁所污糟姐
想畀起其他人好好多

點解有部焗油機